\documentclass[11pt]{report}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{style}
\usepackage{color}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage[all]{xy}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsthm,amsmath}
\usepackage{multind}
\usepackage{url}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hyperref}


% Hide awful borders of hyperref
\hypersetup{
	pdfborder={0 0 0}
}

\setlength{\parindent}{8mm}
\setlength{\parskip}{7pt plus2pt minus2pt}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                 Warning
% Please, use macros:
% - it increases semantics,
% - it is more readable
% - it makes this document more customizable
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Equal by definition
\newcommand{\eqdef}{\stackrel{def}{=}}

% Set { ... }
\newcommand{\set}[1]{\left\{ #1 \right\}}

% Parenthesis  ( ... )
\newcommand{\p}[1]{\left( #1 \right)}

% Tuple < ... >
\newcommand{\tuple}[1]{\left\langle #1 \right\rangle}

% Condition { v1 if condition, v2 otherwise
\newcommand{\cond}[1]{\left\{\begin{array}{ll} #1 \end{array}\right.}

% Cardinal
\newcommand{\card}[1]{\left| #1 \right|}


% Shortcuts
\newcommand{\Nbb}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Pbb}{\mathbb{P}}
\newcommand{\Kbb}{\mathbb{K}}
\newcommand{\Mbb}{\mathbb{M}}
\newcommand{\Zbb}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\Qbb}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\Rbb}{\mathbb{R}}
\newcommand{\Cbb}{\mathbb{C}}
\newcommand{\Fbb}{\mathbb{F}}
\newcommand{\Pcal}{\mathcal{P}}
\newcommand{\Rcal}{\mathcal{R}}
\newcommand{\Tcal}{\mathcal{T}}
\newcommand{\Gcal}{\mathcal{G}}
\newcommand{\Dcal}{\mathcal{D}}
\newcommand{\Scal}{\mathcal{S}}
\newcommand{\Ccal}{\mathcal{C}}
\newcommand{\Ucal}{\mathcal{U}}
\newcommand{\Xcal}{\mathcal{X}}
\newcommand{\Fcal}{\mathcal{F}}
\newcommand{\Lcal}{\mathcal{L}}
\newcommand{\Mcal}{\mathcal{M}}
\newcommand{\Ncal}{\mathcal{N}}
\newcommand{\Ical}{\mathcal{I}}

\newcommand{\class}[1]{$\mathbf{#1}$}
\newcommand{\mathclass}[1]{\mathbf{#1}}
\newcommand{\setOfStrings}{2^{<\omega}}
\newcommand{\setOfPaths}{2^\omega}

\newtheoremstyle{custom}% name of the style to be used
  {10pt}% measure of space to leave above the theorem. E.g.: 3pt
  {10pt}% measure of space to leave below the theorem. E.g.: 3pt
  {\normalfont}% name of font to use in the body of the theorem
  {}% measure of space to indent
  {\bfseries}% name of head font
  {}% punctuation between head and body
  { }% space after theorem head; " " = normal interword space
  {}% Manually specify

\theoremstyle{custom}

\newtheorem{theorem}{Théorème}
\newtheorem{lemma}{Lemme}
\newtheorem{definition}{Définition}
\newtheorem{remark}{Remarque}
\newtheorem{notation}{Notation}
\newtheorem{example}{Exemple}
\newtheorem{exercise}{Exercice}
\newtheorem{property}{Propriété}
\newtheorem{proposition}{Proposition}
\newtheorem{conjecture}{Conjecture}
\newtheorem{corollary}{Corollaire}
\newtheorem{axiom}{Axiome} \setcounter{axiom}{-1}


% Flèches %
\newcommand{\too}{\longrightarrow}
\newcommand{\ot}{\leftarrow}
\newcommand{\oot}{\longleftarrow}
\newcommand{\tot}{\leftrightarrow}
\newcommand{\toot}{\longleftrightarrow}
\newcommand{\To}{\Rightarrow}
\newcommand{\Too}{\Longrightarrow}
\newcommand{\Ot}{\Leftarrow}
\newcommand{\Oot}{\Longleftarrow}
\newcommand{\Tot}{\Leftrightarrow}
\newcommand{\Toot}{\Longleftrightarrow}


\DeclareMathOperator{\oty}{ot} %Type d'ordre
\DeclareMathOperator{\cf}{cf} %cofinalité
\DeclareMathOperator{\Th}{Th} %ensemble des théorèmes


 % Abbréviations %
\newcommand{\ie}{\emph{i.e}}
\newcommand{\eg}{\emph{e.g}}
\newcommand{\etc}{\emph{etc.}}

\title{Théorie des modèles}
\author{
  Todor Tsankov\\ {\ttfamily todor@math.jussieu.fr}
}
\coauthor{
  Les Elèves\\ {\ttfamily eleves@lmfi.fr}
}


\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\clearpage

\include{parts/0-introduction}

\clearpage

\include{parts/1-theoriedesmodeles}

\include{parts/2-theoriedesensembles}

\section*{Remerciements}

Nous tenons à nous remercier pour notre investissement sans borne dans ce projet,
notre soutien psychologique sans faille et l'excellence de notre travail qui nous
a valu notre propre reconnaissance à tout jamais.

Merci également à notre vénéré professeur Todor Tsankov pour nous avoir transmis
une connaissance qui sans nul doute va bouleverser les fondements de notre société.

\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{biblio}

\end{document}
